律政司僭建道歉就得,大學生講粗口就要停學

這就是香港

講粗口根本唔犯法

講粗口仲嚴重過僭建

香港好波

呢d叫現實
有錢有權 vs 無財無勢
唔係諗住大家平起平坐咁天真呀嘛